% !TeX root = ../main.tex
\section{\entwurf{}Order Dimension}
\label{sec:order_dimension}
Die \textit{Order Dimension} ist ursprünglich für \textit{halbgeordnete Mengen}, auch \textit{Posets} genannt, definiert. Sie kann für einen bipartiten Graphen definiert werden, indem dieser mit einem Poset in Zusammenhang gebracht wird und liefert ein notwendiges Kriterium dafür, dass ein Graph ein \stgr{} ist. Dies wird in diesem Kapitel herausgearbeitet um anschließend zwei Nicht-\stgren{} und eine unendliche Familie von Nicht-\stgren{} zu bestimmen.
\input{chapters/orderdimension/posets}

\input{chapters/orderdimension/bipartit}

\input{chapters/orderdimension/stick}

\input{chapters/orderdimension/moebius}

\input{chapters/orderdimension/rampe}




